讀唔讀Thei個運動及康樂管理 degree好？

本身讀完coaching hd，但依科乞食科搵唔撚到工
咁駁唔駁埋個degree讀埋2年佢？
有冇ching讀完Thei個運動及康樂管理比啲意見

好

L會唔會好啲？ 雖然都top up 但都係BU證書

讀運動治療比較好

邊到有

我如果讀個degree應該都係會揀運動治療

Thei個運動及康樂管理有3個major揀
運動治療 運動教練 同康樂管理

但唔知讀完出黎個前境點

Thei 個名始終唔好聽
不過GPA令到我唔多選擇

呢個係year幾揀架

我gpa得2.7唔上唔落好尷尬

讀3樣都無咩用 諗下點樣讀完去外國過冷河
因為3個方面大把人勁過你，除非你係港隊個類或者個背景好強。另外康樂管理人工好低

好似係yr3

讀運動最on9係香港 利伸過來人

讀唔讀到L 然後再博master ？

有冇師兄知外國有冇邊間讀sports 好 偏向management

出嚟做康文？

唉，ive shape個sport top up
所以先想讀Thei個degree，點知又係唔掂

我之前未讀都係咁諗 讀完康佢老尾咩 一年都唔知請唔請十個 去總會做得一皮人工 讀u grad又無理由做會所

L係咩黎

真係，香港唔理係玩運動定係讀運動都係搞唔撚掂

BU嗰科sports top up
Sport and recreation leadership

啲垃圾總會啲人工全部都係得萬1，萬2左右
搵鬼做咩

唔係港隊真係唔好諗有出路
係港隊都有機會乞食
不如飛去台灣讀體育可能仲多出路
至少人地運動種類多
又唔會話你運動員冇撚用

咁最後點

無做運動呢行

讀完之後點？做體育老師？
仲有咩可以做其實
總會當你垃圾咁踢黎踢去其實仲慘

其實都係想攞個degree先出黎做野
所以諗都係諗Thei先畢業Ive hd出黎，容易入咁多

其實都係垃圾 perm都冇用

近近地台灣好似有台北市立大學
其實台灣有好多間有體育讀
好多都讀得好全面
不過中文讀就麻煩啲
外國應該都好多可以搵下

體育老師請得幾多2個啊，請都請啲港隊 u grad架啦

去外國讀家底唔好都唔得掂
自問家底普通

Perm同srl 啲人都係讀返教育文憑教書
識好幾個讀書唔掂直頭其他科唔識
但讀完教育文憑又俾佢搵到教席
咁又幾皮野一個月

如果真係想讀體育又想真係做體育真係出國啦屌
香港呢個垃圾地方，啲總會又廢又閪又封建又玩小圈子，個政府當運動垃圾，個社會當運動員垃圾
係呢個地方讀體育有意思咩？讀完都發揮唔到啲咩出嚟

最後又係默默咁退出體育界轉行

其實有諗過唔讀考紀律部隊算，雖然穩定但比份工困成世

講得冇錯
仲要請你之前俾錢都俾到窮
個筆錢夠你去台灣讀書啦

台灣算平，真心可以考慮
同埋有得返下兼職學下野

Ching讀緊？ GPA幾多會收

有冇得博上中大或者bu degree 但2。7gpa應該唔得

ching都係讀運動？

有3.2 有咩選擇

做政府條狗就真係未必請你
第一件事已經問你政治立場
再問就睇你夠唔夠獨立思考，有都唔請
佢而家要請扯線公仔同社會垃圾冇人要個啲

海關懲教署比較易入

駁唔到，gpa冇3.2或以上都唔洗諗
所以想要degree就得top up同Thei揀

top up degree

我以前玩田徑
大約知運動人讀書條路點行
加上我唔係讀運動係讀中文
都幾奇怪，已經冇教書走左去台灣避世
台灣都好多香港學生過黎讀
但讀完你就要諗之後點，出路會闊過香港少少
不過大前題係你要係台灣搵到工，有一定難度

照報囉睇下有冇得in
有咪當bonus冇咪算

我有朋友hd一grad就考左入消防
好撚羨慕佢地咁有目標

你學費自己應付到?因為讀thei都幾貴下，如果決心讀，一定要去考牌 繩索 擧石 歷期野 健身 等等。因為做康樂好悶 不過你多牌可以接觸既人同事比較多，camping，行山等等

Perm 應該唔收？
L可以博？

有時我都好想問
做紀律部隊真係咁好？
呢個問題請你考之前問清楚自己先
仲有世界好大，唔好俾香港困住自己

自己本身中學有玩開籃球校隊，不過係2打6黎
所以先對讀運動有啲興趣

一係你2邊都試下囉
考到咪做 到時想再進修咪讀part time degree

3.2L應該有機掛？但佢srs唔係會上一堆上去咩？
報左先囉怕乜，冇咪算
3.2一定有地方收啦差在邊度姐我諗

諗住借loan 或者問下屋企人意見先
因為自己都係得幾皮野儲蓄

你唔好諗教練添呀
唔係啲咩野勁人都冇咩人理架啦
間間學校都搵名牌教練
除非你搞興趣班

教書呢就坑黎嘅
唔好跳入呢個火圈啦

運動治療好似比較似樣
但香港需求唔知大唔大

運動管理就同上面講一樣

但香港就係咁嘅地方
所以先話不如試吓其他地方

Ching 一齊報bu l
入到一齊做同學

我就覺得世界好大，唔想比份工困住自己成世
但係自己又冇能力，原本想hd grad左就去working holiday見識下，點知又黎左單肺炎

做住野先囉
書幾時都可以讀

我都諗過做野先，不過得張運動教練hd都唔知搵咩工好

讀個行又唔一定做個行嘅

其實你有3.2可以去報下non jus有機會駁返入大學 讀ugc

ching有冇咩好建議？

老實講冇乜
不過你白紙一張乜都可以試下
Start up 都一堆
話唔定請你呢

呢個真
不過如果係浸大其實差不多

同埋有冇啲讀完個運動及康樂管理ching可以講下自己依加返緊乜工？

除左sales同餐飲真係r爆頭諗唔到搵乜工好

因為學校唔會教你搵工
你只會去勞工處、jobsdb呢啲濕鳩網搵工
其實仲有好多
Start up通常會用LinkedIn,angelist 呢啲
寫resume都好有學問，呢個你就上網自己睇啦要
教育界有自己嘅網頁放空缺，例如明報jump同教協個網
其他仲有好多，等其他專業人士補充下

出國去澳洲有無得諗

有錢就去得
冇錢唔使諗去澳洲

好，唔該ching
ive科coaching真係垃圾到，啲老師係有料不過個課程on9到一個點，成日老點啲學生去幫啲總會做野美其名攞經驗，實質就係廉價勞工

有錢去邊到都有得諗

總會係點大家都知
香港又冇球會
入到球會又要喊三聲
與其係咁點解唔諗去台灣
台灣有籃足手排棒仲有其他雜到聽都未聽過嘅運動
點睇都係機會多過香港多多聲（運動黎講）
水平又高過香港（就田徑黎講，同樣以高中生比較，係全方位屌打香港九龍d1，籃球個啲都係）
仲有佢地有球會，工作機會接觸運動真係比較多
棒球都一堆，籃球又一隊，佢地仲有企業排球打
讀書識到啲老師唔怕冇機會啦

唉，比你講到好有興趣去試試
不過錢都係首要問題，所以都應該要打返1，2年工先有機會過到台灣